求google map黑店良心地圖

之前有兄弟用google map 整左個黑店良心地圖
click 條link就可以食到落google map,
覺得係最方便易用，但好似無咩人知？!
有無人知條link係咩?
同埋有無人update緊？好想幫手update!!!

自推

辛苦左咁耐唔係依家先放棄掛 香港人！！！

whatsgap

download this app
iOS only have beta